Реализовано:

   Танк игрока (Pawn) появляется в середине экрана, на ЛКМ - выстрел, на ПКМ - щит. Доступно два вида оружия - обычное и расходуемое, которое можно подобрать(25 выстрелов, очередь из 5 снарядов). Можно подобрать расходуемое оружие на карте, проехав через появляющиеся бонусы с оружием. Если патроны заканчиваются, оружие уничтожается и создается стандартное орудие.
   - Щит делает игрока неуязвимым на короткий промежуток времени после чего перезаряжается несколько секунд. Блюпринтами
   - Танк находится в воздухе при помощи 4х HoverComponent, которые держат его тушу на плаву. Блюпринтами
   - На WS происходит AddForce  в нужную сторону, а если кнопки не нажаты, применяются противоположные AddForce для замедления. Блюпринтами
   - На AD меняется Rotation павна, с инерцией. Блюпринтами
   - Вертеть можно башней павна, а дулом махать вверх-вниз, но их Rotation ограничен. Блюпринты
   - Стрельба реализована в с++ в классе [AWeapon](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/Weapon.h) и его наследниках. Все способные стрелять, наследуются от интерфейса [WeaponHandleInterface](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/WeaponHandleInterface/WeaponHandleInterface.h).
   - С помощью блендера создал статик меши для туловища, башни и двух пушек
   - Добавил тряску камеры

   Танки противника (DefaultPawn) появляется спустя некоторое время, давая время освоиться с управлением из специальных порталов на карте через равные промежутки времени, случайные для каждого отдельного портала. Блюпринты
   - Враги реализованы на с++ [EnemyActor](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/EnemyActor.h), но бОльшая часть логики блюпринтах . Они делятся на два типа: камикадзе и стандартные
      1. Стандартные - ездят из одной точки поля в другое, если в область видимости попадается игрок, они поворачиваются в его сторону и стреляют каждые 10 секунд.
      2. Камикадзе - Сразу летят в торону игрока, стрелять не могут, но больно взрываются. 
   - У каждого типа свой контроллер и BehaviourTree
   - В отличие от игрока, эти акторы могут летать не из-за компонентов, а из-за их природной способности иметь настраиваемый Movement.
   - Если врезаются или в них попадает снаряд(это тоже считается врезанием(?)), то взрываются.
   - Создал эффект взрыва танков
   - Нашел звуки взрывов

   Пули реализованы в [AProjectile](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/Projectile.h). Взято, в основном, из  шаблона от первого лица в анриале.
   - Летят строго по прямой с заданной скоростью, время жизни три секунды.
   - Уничтожаются при попадании
   - В месте попадания появляется Emitter след на минуту, звук взрыва и система частиц взрыва, взятая из  стартового контента(юольно хорош эффект)

   UI показывает прицел, который пока не удалось нормально сделать, место попадания весьма условное
   - В правом нижнем углу показывается текущее количесвто патронов и максимальное, которые обновляются   
   - Также состояние готовности щита в виде прогресс бара, процесс перезарядки и расходования
   - В левом верхнем углу счет, получаемый за убийство танков
   - При проигрыше можно перезагрузить уровень или выйти в главное меню


Content/UI:
------------
 **1. MainMenu**

    Главное меню игры, загружается как начальный уровень. При нажатии на кнопку Старт появляется уровень. На Выход - выход и игры.

 **2. UI_HUD**

    Отображает прицел, количество патронов и готовность\перезарядку щита

 **3. GameOver**

    Меню проигрыша, предлагет переиграть или выйти в главное меню


Content/ThirdPersonCpp/Blueprints/:
-------------

 **1. BP_EnemySpawner**

    Спавн врагов со случайно выбранным временем спавна

    * SpawnRate - частота спавна
    * Enemies  - список классов врага для спавна

 **2. BP_WeaponPickUper**

    Актор, который дает игроку оружие

 **3. BP_WeaponSpawner**

    Актор, добавляющий на сцену дополнительное оружие с помощью пикапера из 2

 **4. Weapon/BP_Projectile** : [AProjectile](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/Projectile.cpp)  

    Базовый патрон

 **4.1 Weapon/BP_EnemyWeapon**

    Патрон противника, более медленный   

 **5. Weapon/BP_Weapon** : [AWeapon](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/Weapon.cpp) 

    Стандартное оружие с перезарядкой в 2.5 секунды, 30 снарядов сначала, бесконечное число

 **5.1 Weapon/BP_EnemyWeapon**

    Оружие противника

 **5.2 Weapon/BP_QueueWeapon** : [AQueueWeapon](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Weapon/QueueWeapon.cpp)
   
    Оружие, стреляющее очередями

 **6. HoverVehicle/BP_DefaultEnemy** : [AEnemyActor](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/EnemyActor.cpp)

    Стандартный Pawn враг, появляется и летит в противоположную случайную часть поля
 
 **6.1 HoverVehicle/BP_Kamikaze** : [AEnemyActor](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/EnemyActor.cpp)

    Pawn враг, преследующий героя без стрельбы

 **7. HoverVehicle/BP_Hover** : [AHovercraft](https://gitlab.com/cybergypsy/gamebox/-/blob/master/Source/Gamebox/Hovercraft.cpp)
    
    Pawn игрока. 

    * ForwardAcceleration - ускорение
    * SkiddingDeceleration - как быстро замедляется скорость если павн едет вбок
    * VehicleForce - в какую точку  и как сильно будет тянуть павн
    * TurnAcceleration - коэффициент поворота

 **8. HoverVehicle/BP_HoverComponent**
    
    Компонент, который толкает вверх павн игрока

    * SpringCoef - Упругость
    * DampingCoef - Сила отталкивания
    * HoverDistance - Высота

 **9. HoverVehicle/BP_CameraShake**

    Шейк ит бейби, добавляет тряску камеры при выстрелах

 **9. HoverVehicle/AI/AIBlackboard**

    Содержатся данные для передвижения врагов

 **10. HoverVehicle/AI/AIBT**

    BehaviourTree  поведение врагов

    * FindRandomLocation - поиск новой точки для врага на других частях поля

 **11. HoverVehicle/AI/BP_AI_Controller**

    Контроллер врага


С++:
-------
**1. Weapon/Projectile**:
    
    Основная логика пули из FirstPersonShooter

**2. Weapon/Weapon**:
    
    Обычное оружие, стреляющее нужным проджектайлом, через определенный промежуток времени, может иметь как ограниченный, так и бесконечный боезопас, который может со временем пополняться или нет.
    - Для выстрела вызывается Fire(), который решает, может ли оружие выстрелить или нет 
    - FireInstance() - тот самый выстрел, который можно переопределить в наследнике для другой логики стрельбы
    - PickUpAmmo() - эта функция добавляет патроны оружию
    - FireSignal - делегат,  чтобы обозначит выстрелы для камера шейка, например.
    - EnableFire позволяет снова вызвать функцию Fire()

**3. Weapon/QueueWeapon**: 

    Наследник 2. Стреляет очередью из нескольких снарядов. FireInstance() переопредена и вызывается по таймеру столько раз, сколько снарядов необходимо выпустить, при этом Fire не сработает, пока очередь не кончится.

**4. Weapon/WeaponHandleInterface/WeaponHandleInterface**:

    Этот интерфейс предназначен для акторов, кторым необходимо взаимодействие с оружием (для удобства)
   - Определены геттер и сеттер для оружия, которое необходимо будет задать
   - Функция подобрать оружие чисто вируальная и требуется для правильной смены оружия у каждого отдельного класса актора

**5. EnemyActor**:
    
    Базовый класс врага ADefaultPawn. Содержит счет и дефолтное оружие, остальная логика, к сожалению, в блюпринтах.

**6. Hovercraft**:

    Базовый класс игрока, Pawn. Основная логика, к сожалению, в блупринтах



